新手正式入坑 關於買鏡有嘢想問

前排買咗部m50
連埋兩枝鏡15-45同55-200
其實夠用 不過成日要換嚟換去有少少煩
所以睇中咗枝18-150
但去咗好多間大型電器鋪都話冇貨
要訂都要兩三個月

想問下有冇人知邊到有貨/其他options?

買多部m50
雙機雙鏡

請問師兄係邊到買機